商務履約入境台灣

有冇人試過用呢個方法入台？分享下...聽講香港人搞好難，台灣移民署好似好嚴？

幫你推下，我都好想知道，有台灣女朋友好想過去搵野做.但唔知可以點樣搞到簽證過去

ching,你搵左台灣公司幫你未？

未呀，依架係英國岩岩讀完書拎碩士學位.應該拎左搵工簽證先，定係可以直接搵公司幫手搞簽證？